[女人係雞係公廁] 疫情之後，一樓一生意好咗定差咗？

有冇連登人做一樓一？

咪又係咁

好到小妹想去美股上市

你個名
咁雞蟲入去除口罩之後沖涼，有冇客要求咀嘴架係未會拒絕